呼吸plan新樓買家，應該趁早信主【諗sir投資教室】

老老豆豆，叫埋老婆做 ，一定夠$上到會。

AA的負評。

好多人係見人買樓佢地又買樓 覺得零風險
但大家既分別係拎住幾百蚊去做低成數mortgage
少部分傻撚搵得個雞碎咁多又得果百零蚊學人用呼呼plan 買樓

伸利 買600 萬樓只做4 成mortgage

小確幸，
砲房大過天，
購買力已透支。